抄登仔咪撚再抄高登po好唔撚好

原po:
家姐呢四年帶左6個男朋友上屋企

抄po:
家姐呢四年帶左六個男朋友上屋企

原po:
kfc食晚餐 問個智障執餐拿飲筒 答左我3次環保唔比 忍唔住Hi勁佢

抄po:
KFC食晚餐 問個智障職員執餐拿飲筒 答左我3次環保唔比 忍唔住屌鳩佢

仲有好撚多新聞po 係高登po過先
連登冇耐又po同一單新聞出嚟
你話唔係mon住高登啲po嚟copy我就唔撚信嗱
會唔會咁撚橋高登出完連登又出

早po:
21歲辣妹美女敎師3度誘拐男學生回家性交 檢控官：好噁心

遲po:
美女老師17歲學生啪啪啪3次 檢察官痛批：非常噁心

早po:
韓國中產的今天！76歲的快遞員，70歲的站街女

遲po:
韓國中產的今天！76歲的快遞員，70歲的站街女(圖)

仲有好多 冇source咪冇囉copy乜鳩

Push